
                      Es una película que a no ser por la parte enrevesada es una delicia a nivel de trama, acción, diálogos, estética y sobre todo como cuidan cada detalle. Los protagonistas soberbios
        
            